有本細路仔雜誌唔記得咩名

唔係coco、super coco、快樂龍、yes同天馬行空
但個包裝似yes同天馬行空，我2000定01年買過(因為記得有一週節目表)，內容主要講下d動漫、冷知識、笑話同iq題，我好想搵返，有冇巴打記得

兒童快報？

黃巴士？

包裝似天馬行空……target係後生仔唔係兒童

無記錯個名應該英文單詞黎

記得Yes最尾個度講性

黃巴士？！終於見到有人提起呢本兒童雜誌，好懷念

性質好似yes果種……但應該唔係yes，內容無講過娛樂圈……yes係偏mk，我講果本係偏毒撚同年齡層細dd

記得好似有本叫 木棉花

仲有本叫兒童周刊